搞左九個字日本自助入境，你問我答

仲搞緊

你做生意要成日來回？

兩個月去一次到

驚唔驚隨時入冊

點解要整咁耐？ 諗住遲d都整

奉公守法

上網申請批左
去日本交錢交正本
不過counter條女唔識狂睇menu同call馬黎幫拖

你app no 大概幾多?
我250x 仲未pass

29xx

連埋買收入印紙一個鐘零三個字

diu!

支那

原本佢入香港
但係個system出error結果轉左支那

我上網出一次審査結果：登録不可， 點解會咁

留名學野

我upload左
1張相
1份公司網頁資料
1張公司簽發既工作證明
passport封面＋資料頁

你有冇upload漏呀？？

我upload左我張政府身份證做工作證明咋，要信？

員工證做工作證明得唔得？

樓主係有工作需要定純旅遊？

唔得
要公司證明
To prove that you meet the requirements of the abovementioned 5 (1), e, (a)
 An employment certificate from your organization of affiliation

純旅遊

中國人

中國人？
冇ＢＮＯ架咩

有bno
但入境用開特衰
要十二個月內有兩次入境記錄先得

咁公司合約應該得
搵日再下

見到大大粒字中國 即刻無意欲去申請

申請到拎證一共要幾耐？

公司合約點顯示你仲做緊間公司？

11月中apply

垃圾大陸狗

香港出世有bno

咁公司信都唔得
出信日期之後申報都無得證明你係咪quit 左
BTW 我想知有無人成功share 下咩文件係得

公司證明不嬲都係自己向公司申請寫比你架啦

BTW 係咪真係冇香港得中国，係既話慳返幾千yen

我問過佢話個system 第一頁有香港揀
第二頁就冇
所以submit會出error
當然唔排除個小姐唔識套系統點用鳩up

中國 不了

係咪要作文？

中國

中国人！？
你做埋我個份

比錢人奚落自己

比我忍多幾個月拎bno入幾次境先

我過去12個月用過bno入境兩次以上，係咪都申請得

唔係9up
申請在留卡都一樣
特區出中國，bno出英國
但佢哋system係會睇到香港呢兩隻字
只係文件上唔會印

叫你英國人咪一樣係曬氣，咪自欺欺人

利申有BNO

有得你唔揀中國你又話哂氣，咁鍾意做中國人你咪認撚咗佢囉，仲利申啲乜啫

on9 一撚定要整張卡？

一定要整又唔鍾意被中國人嘅，忍幾個月先又要畀你屌哂氣呀？on9仔

被乜撚野中國人呀白痴仔，睇撚清楚你本HKSAR Passport 先啦

仲有，有咩原因「一定」要整張卡呀？你食屎啦

最近儲夠十二個月內入境兩次屎忽痕想整
睇完d步驟煩過閪放棄左